大家點睇 女權迷思 Feminists at HK 呢個page

個page真係好好笑，上個post話好介意個閪字，下個post就用個撚字

痴線連english town個廣告都有位入
人地都係帶出學好英文呢樣嘢
佢就放左個重點落去點解要個女演員去扮唔識講英文嘅角色

玻璃心到

日期都唔識睇？

屌，上個post用個撚字，下個post就話好介意個閪字囉

咩女仔講粗口
爛口就爛口啦
咩都分男女黎講

猛9求其一幅圖都屌死佢地

個page admin 9成9係30都A0的老女人

又係依類人
佢都講到明係女權而唔係性別平等
就知咩事啦

好心唔明咩叫女性權益就讀多d資料啦…
最基本最中心既思想都錯撚晒 平乜撚女權

有冇巴絲入去挑機

佢有一篇係講結紥手術，其中一個推論真係盡顯女權既邏輯
如果男方想生小朋友，then 逼使女方接受男方意願

真係仆出一條新街

我覺得佢算係CONCEPT清, 只係有時太敏感
坦白講如果問你洗唔洗請條女食飯, 佢係幫緊你果邊

同埋個PAGE太側重女性
今時今日講女權=/=講女性

入去留下言先

最新個post 咁都male gaze
叫個admin出街唔好化妝set頭

班閪女人痴完線未，呢啲都叫女權就麻煩睇下啲國際機構點樣保護女性免受侵犯同公民權利啦 係度開個咁既垃圾page仇視男人，浪費人生打嘴炮

性別、性別，有性就有別，就有佢客觀功能存在
點解女人蠢啲？因為真係普遍真係好撚蠢囉
你碌過去各大討論區啲感情版
十居其九都係女人係度自尋煩惱
口講無左男人唔洗死，轉個頭出去叫春話男友老公俾人搶老爺奶奶唔俾自己返工乜乜乜

正常女人先唔浪費人生係度叫人生叫死
人地好好咁用自己既logical thinking默默貢獻世界同生活
蠢女人淨係一日到黑八婆講是非抱怨人地唔好
俾人stereotype女人係蠢既形象係共業，係抵死無得怨
自己證明自己、唔洗評價其他人點睇自己、默默做好自己先係正確既人生態度

利申：女人

AGGER
好多時根本人地講/做一D野都無諗住歧視你/定形你
係你地自己覺得D TERM/行為係歧視緊你自己
根本就係你自己本人有意 自己已經stereotype左自己

所以要女權/平權 首先係要解除左你自己心中既stereotype先

利申:我係女人

如果香港仲係以前既香港人女權冇人反唔奇
宜家係大陸港呀，唔再係第一世界喇，你估呢班人會忍你?

MILO

正一戇鳩site

[wfc]

幫我問下佢 做愛次數計男性射精次數係咪好父權

補返之前的post link

絲打字字珠機

好想比佢哋睇到呢個post

有時我真係覺得最父權最睇唔起女人嘅就係女權撚
明明無人話女人唔掂又要自己玻璃心 其實係自己睇唔起自己

利申: 男人